大彎軀 其實又幾貼合大陸對香港呢個角色定位

大彎軀

屈膝求存 屈辱賣港